利物涌無左25 古仲勁

d利迷識唔識波? 個陣個個又喊又屌

識波嘅會做利迷？

其實都係睇彩數
啲後衛一自爆邊個係前面都冇用喇

陣間就輸啦

識波嘅梗係睇大巴啦

識波要做咩迷？

25 古係到個陣進攻範數局限晒
又成日失埋 d on9.控球權
搞到後防多左出醜機會

曼聯

即係勝利球迷？

系

巴塞令左古仔之後反而頹頹地

25古得個鳩射
傻鳩先迷古

利迷特別垃圾
成日扮識波
又要笑人係隊波股東
其實自己先以為自己有份可以控制隊波

個陣賣古天奴 精壇 都唔少 comment話賣左佢踢法會更加整體
呢個成班笑9 精壇
其實真係好柒

獌硬係要爭住出嚟做最柒嗰個

收聲啦無d熱血同激情

我覺得好撚型wor

賣人前：屌你老母核心都放？
賣人後：其實冇左佢仲好
傳買人：條友好撚岩用 買到j撚死
險簽：其實佢唔係好勁 唔黎都唔可惜

其實都係一套自慰心理
利伸：利迷

真心7 沙高都有人迷